點解d男人成日將chanel讀成chanel

乜chanel真係咁難讀咩

讀開channel

哈

好好笑呀

有d野真係勉強唔黎架